終於睇完連登神作re:0 發覺EMT係港女 REM係真愛

見呢套野幾紅幾多人討論
之前冇時間睇 而家終於睇完

EMT明顯係港女 以為自己係女神
收人做兵 得閒派下軍糧 穩定軍心
見人柒左就飛起人
傻仔男主仲博埋條命去幫人

雷姆=真愛 犧牲自己救男主
仲有 睇過Interstellar都知啦
比個癲佬屈斷哂四肢都出到力爬去救男主
真愛先可以打破物理極限

認同
唔認同

兩隻雞

連登神作?

真心?

法國個個人成日開雷姆係雞,其實係想幫re0宣傳

已經分唔清真心定假膠

有冇睇後感

emt 唔知頭唔知路你冇得怪佢
佢直到最後都係希望男主坦白但無奈男主講不出聲
有立場 有主見 唔盲目

雷姆就好似d mk妹咁
個mk仔對佢好小小就比個西人屌
對感情盲目 冇獨立思考

神作係魔法戰爭喎

有冇咁誇
mk妹有雷姆咁忠誠咩

不過我代入做男主
都諗唔明做乜對EMT咁死心塌地

清好波

慘 以後唔講雷姆雞

下一季仲鬼有人記得呢套嘢咩

要不是有條友日日開post講雷姆早就冇人記得

我都係見到雷姆被瘋狂洗版先開始睇

你會唔會鍾意女神屋企個賓妹

樓豬係咪真心覺得神作

普通作
純粹因為見雷姆咁紅先睇
睇完發覺自己都中左雷姆毒

咁都會中毒好打極有限

大把人啦

紅得合理

盲頭mk妹沉迷mk仔好出奇？
對emt死心塌地係因為emt性格好而且幫過男主